青熱解毒

係人都知我係pro本民青
亦好明顯俾熱狗針對

但本民同熱狗係咪真係不共戴天？

毓民唔係屌柒過佢地唔駛配票架咩？

其實班熱狗幻想自己是智者專去起底踩場撩事鬥非扮游B Acc

但上頭根本wfc

Sources?

國師話唔使和解啦

枉我白費心機

兩邊都唔抵幫，

立法會宣誓單野真係好柒，唔多唔小本土派冇左個勢呢件事影響不小，佢地立會間房d野，真係好羞家……

但黃洋達個班,就算講到幾撚巴閉最後幾成功都好，佢真係連人基本既道德都冇，欺師滅祖既人，比佢有權既話想像下會點。

其實香港都冇乜希望，都係比心機努力工作，儲下錢，爬到入權力核心先有小小力量改變現狀

政黨組織都係私利行先，唔會再期望佢地幫到呢代既人乜野。